(唔想輸既入黎！)如果你覺得和理非同勇武係派別唔係概念，咁呢份攻略岩哂堅稱自己係和理非既你

首先我可以好直接講，我係一個純勇武，所以可以同大家講，經過8月4之後到818，真係見到成單野已經就同散哂只差一線。

首先得罪講句，自從8月4日起明顯有膠全面滲透扮和理非開始，再加埋D三毛係咁辣火頭，
和理非同勇武既唔協調已經完全響哂鐘，8月11俾劉業成一波打亂哂，搞到8月12機場流料黨亂飛，8月13直頭幫賤格機管局送助攻，當晚D膠全面撕裂兩者合作引發大互屌，令818可以霸道到回帶2014個句「邊個衝就係鬼」呢句野都講返出口，俾班狗頭軍師吹到少林寺武僧過關有頭髮就打都有人信，結果有眼睇，全部都係局黎。

點解會咁？因為一句野
班膠可以扮和理非，但和理非無咁易同班膠劃得清界線
講到底，大家落得場，而家唔係人地日本武士打仗人人插住支旗，就算插住支旗，都可以係臥底，要跳反搞破壞，彈指之間既事
人類唔好成日要犯同樣既錯

所以，以下攻略係俾一班堅持自己係純正和理非可以做既野
1：講得核彈都唔割，就咪再屌前線手足，唔好再哂時間捉鬼搞到對前線構成多餘壓力
612都見大家對前線唔算多意見，到手足無得選擇要升級，大家就會好似好驚激嬲對面咁屌前線，姐係如果好似813中計送助攻俾機管局既，咁個D的確可以講兩句，但你話捉到鬼，放火、衝、石仔，Sorry個D真係唔係你地有權管，人地幫你擋緊子彈，你地唔出去都話可以做返順民，做得前線既，好難做得返順民，除非去到殺人或者斬人手腳過哂龍，否則請唔好送助攻俾D膠，D膠每一秒都諗住篤灰，如果和理非做助攻，真係仆得街架。所以見有人提捉鬼，可以直接叫佢收聲，真又好假又好有又好無又好，見到望實到時咪叫手足睇路囉，邊會防得哂
除非佢地真係咁柒，否則你根本認唔到，咁就無謂再俾壓力前線手足，因為好驚俾你地抱住好意篤錯灰，難聽D講，俾你捉到真鬼，你地又有方法對付到咩？無既就慳返啖氣算啦。

2：對情報搵resources
呢樣野其實由721已經開始有，甚至再早D，呢個香港就係咁犯賤，到左呢一刻仲係會有人為左乞國難like，不停老作一D流料出黎搏大家既關心唔睇就share定先，基本上無source既，如果搵唔到圖同任何即時新聞資訊既，請唔好share同屌到乞Like者收皮，D賤人已經去到濫用Fact Check黎要人信乞Like，812既清場就係咁樣搞出黎，所以如果和理非既人想幫前線，最好係過濾D資訊，唔需要去進一步分析，但現場走唔走打唔打，決定交返俾現場。
進一步講，D捉鬼Post好多只求R like既賤人係抱「有殺錯無放過」既心態，所以如果大家抱住反正無cost既心態去share，隨時會害左手足，你要記住，你地無cost既所謂「善意」，係可以變成最純粹既惡意
參考資料：
「咪撚再捉鬼」良心cafe 老闆被屈黑警

3：如果無覺悟或唔期望自己變到勇武既，請唔好Full Gear走到最前食花生
正如上面講，而家唔係打緊機，所以你頭頂唔會有個Logo表示你係和理非定勇武，走得上最前，員大家有咩事係互信，所以如果只係抱好玩心態走到最前而第一個向後跑既，唔好意思，你真心係會做左負累，到今日我可以講，即使前線手足，都有唔少會抱好僥倖心態，到真係黎料真心會驚會縮，如果你地帶頭潰走，真係會影響到手足心理，811個晚隻癲狗單兵狂掃成分鐘都無人阻止佢，就係因為所有人個心已經broke左。所以如果唔覺得會變到勇武既，你地都係留係後面送物資啦。

4：彷效黃大仙，24小時街坊去各區狗屋附近聚餐打機飲茶睇連儂電視
喂唔係啊？做返2014 D野？唔同！2014 係因為個度係佔領區，而家各位街坊係自己區聚會好平常啊，地點只係近左狗屋少少，咁你間狗屋門口附近有個公園仔，係規劃既問題，唔係街坊既錯，甚至大家玩返Pokemon Go都得，總之就係要無限消耗黑警體力同意志，佢地著Gear出黎，大家就散，佢地縮入去，大家又聚，無限loop落去，係自己住既社區行街，係唔會犯法架。(進階少少個個戴住醫他科口罩都會有草木皆兵之效，你知啦，癲狗咁臭戴個口罩擋下味，人之常情姐)

岩岩呢個818，應該又會有大把人退化返2014年既款，又開始吹民代監暴乜乜個D
見到呢D人，叫佢地賠返6條命同1隻眼出黎，仲有被捕七百幾個人既未來！
呢單野講緊全香港人既未來，要票要Like，贏左自然會有！
附帶問多大家一句，點解次次我地都要做悲劇角色得黎哀兵又不得勝？

題外話：
用Board game既角度睇終於明尋日點解有人話贏左
呢個世界有樣野叫個人勝利同小團隊勝利

膠既勝利條件係出名同賺錢，HOCC同民陣係達成左目標
泛民既勝利條件係要民意乞選票保議席同搶大台，係尋日佢地都成功達成左目標
土共既勝利條件係等我地自已搞散自己，尋日裂痕掘探左，原則上佢地離勝利近左(所以佢地用埋環時笑鳩我地)
只求打卡既和理非成功搶返鏡頭安心出樣打卡，係尋日佢地都成功達成左目標

個別議題贏輸？佢地可能無重視過
真香港人贏左咩？無贏到
5比0？階段性勝利？我地而家未贏過喎！

五大訴求，決一不可
萬眾一心，齊上齊落
明辨是非，認清隊友
因果由國，容港治己，義憤民誠
時代革命，解放香港

自推十次係必須
唔想輸既，認清楚自己要做咩先可以真係贏到
有人可以和理非有人可以勇武
本身係概念，而家變左派別

Agree

由8月5見到天水圍有膠出賣戰友，大家已經要提高警覺
之劉業成上位，811慘敗
所有野都係行雲流水

agree 推上去

呢2個月既進化係用血肉換返黎
如果就咁一波俾人帶走或者被妥協
香港真係一波清袋！

老老實實
你地班人其實係咁真係咁驚面對自己俾班膠同化左既事實

推

幫手上去啊
而家要贏唔係要妥協啊！

五大訴求，缺一不可(岩岩發現自己嬲到打錯字)
萬眾一心，齊上齊落
明辨是非，認清隊友
因果由國，容港治己，義憤民誠
時代革命，解放香港

幫手上熱門啊！
基本野都唔做講乜野想贏啊！

好文一推！

完全認同 推!

推推推推推推

和理非表示一向有做一二三, 四就要協調

出得黎無得求僥倖
今鋪一輸真心會齊齊仆街
無野可以輸唔代表可以隨便認輸啊！

多謝
而家仲係有好多人去最前線打卡
講真我完全怕左佢地
8月5之後一同二太多人做唔到
個個柒左一句「我都係唔想大家有事姐」
頂佢地呢D所謂善意真心死得人多

我自認我係淆底㗎
所以有時都係幫手塞一塞條路之後就走人
返屋企望住各大電視台推畀前線and逃生路線
BTW wt else can we do for you guys? amazon gear?

有用PO必推 全世界都要睇! 唔好再懶醒係度分析資訊 資訊就資訊 分析交俾現場手足啦

推推推推

幫手推，希望大家可以參考一下

第一點其實還好，第二點真係要調整好心態

好多時現場每一次都唔一定有正確答案
唯好一眼關七分析可以做到咩
Gear而家要入都唔易，倒不如話幫手一齊宣傳唔好俾班膠同化
2014就係班膠騎劫，之後就一鋪輸到尾

講真啊，真係環境所致既，勇武和理非就真係只係概念

唉
始終和理非人多，三人成虎其實真係會好有無力感
俾班膠滲透帶頭屌，有時多幾個認同既
就變左人暴力幾百對幾
我最唔想就係見到呢D
當然有D位真係會有錯既
但都只可以下次再做好D
俾位縱容班膠撕裂
812813大互屌就係咁樣演變出黎

清晰

push

［正視聽］民陣搞=終極和理非，其他日子隨便你

冇勇武而家渣都無啊分化
但你都要畀人把聲好地地咁放出嚟

真 兄弟爬山係612個班
而唔係俾人滲透搞撕裂個班膠
個如果要全日和理非讓路個隻，又好似無左平衡

願我們贏到在全香港任何地方都可以除口罩擁抱

Push

tui

請謹記各有各做

所以老實講如果唔係驚班膠滲透玩民化監暴多過子彈
我都唔想太刻意寫攻略俾建議
818完尋晚嬲之餘真心驚

認同
好驚重返2014

推
唔撚想再聽到「邊個衝邊個就係鬼。」

多謝你！多謝勇武手足！

[沒有你們，沒有818] 多謝勇武手足

推呀

自推
子彈警棍要驚既時間已經過左
比起對家正面黎既
我比較驚有人搞我後面多D

推
希望班和理非認真諗下自己做咗咩同做緊咩
係咪真係有資格批評前線
和理非可以做嘅絕對唔只遊行打個卡就算

晨早幫推

根本咩嘢都未爭取到 不分化 不割蓆 香港人加油

即係813又軍規又乜乜
而家要求D基本野唔係咁難為吧？